阿仙奴輸波 暴龍哥有咩講？？

屌你老母 芝士漢堡

話爆炸頭係man of the match